[
        {
            "questionText": "В соответствии с инструкцией по эксплуатации универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" какую жидкость следует заливать в гидравлический привод тормозов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "БСК.",
                "ГТЖ-22.",
                "ГТН.",
                "\"Нева\" или \"Роса\"."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой температуре масла необходимо контролировать показания манометра на сливном фильтре гидросистемы рулевого манометра на сливном фильтре гидросистемы рулевого управления зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "30°±5°",
                "40°±5°",
                "45°±5°",
                "50°±5°"
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая по инструкции технической эксплуатации ширина молотильного барабана у зерноуборочного комбайна  \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "1500 мм.",
                "1800 мм.",
                "1900 мм.",
                "1300 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли заправлять зерноуборочный комбайн топливом при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Можно.",
                "Нельзя.",
                "Можно в полевых условиях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли переставлять колонку рулевого управления зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" во время движения?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Можно.",
                "Нельзя.",
                "Можно на небольшой угол."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шарниров карданной передачи выгрузного шнека у зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS812E\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С каким усилием затягиваются болты крепления головки ножа режущего аппарата у самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-12188 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "34 - 45 Н-м.",
                "45 - 55 Н-м.",
                "55 - 65 Н-м.",
                "65 - 75 Н-м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки опорных подшипников моста управляемых колес универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч.",
                "Через 960 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор нужно устанавливать между декой и барабаном на выходе в молотильном аппарате у самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при обмолоте овса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "3 - 7 мм.",
                "4 - 8 мм.",
                "12 - 16 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должен быть зазор между пальцами шнека и днищем жатки у самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS 812К\" при нормальном прямостоящем состоянии хлебного массива?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "12 - 20 мм.",
                "20 - 30 мм.",
                "30 - 40 мм."
            ]
        }
    ]
    